好想落街痴連儂...但真係搵唔到文宣黎印...唉...

如果你面對呢個問題，不如試下呢個文宣平台？

介面好簡單，只要你search 你想要嘅文宣字眼

咁就即刻有大量文宣比你下載

仲唔快d 試下？

推

🎉 1.11全城 連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

111不分和勇 連儂日見!

中國肺炎

留名

中国肺炎

Lm

又幾實用 推

正野
推

Push

入tg文宣channel

無論點，支共倒台係現時最接近獲得自治/獨立主權嘅途徑。

**不過面對不斷而來嘅清算、被自殺、白色恐怖、興建中嘅新疆嶺、同埋排山倒海嘅惡法，香港人仲有時間慢慢打持久戰嗎？** 何況時間一長、反抗意志亦會續漸消磨。

所以要趁宜家天時地利人和，加速支共倒台，才能光復香港、獲得民主自治同主權。
加速支爆，全民有責

【香 港 出 路 只 有 支 爆】（長文）

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

**「另外，對北京而言，利用香港作為集資、洗錢、金融避險、貿易戰暗道等經濟功能，因為香港人『攬炒團隊』並未認真打經濟戰和金融戰，可謂絲毫無損。」** 此話一語中的，但責任在於全民。最大春袋就是港交所和機場，自法庭禁制令頒布後，機場的和理非已大大提升參與門檻，而香港集資功能更是未受挑戰。 不知專業清算師、會計師金融手足可否聯手搞一個超合作運動，針對準備上市集資的公司，大起底揭露其違規事項或潛藏驚人風險？
如此，即使技術上不一定阻礙其上市資格，只要公司不受投資者青睞，招股價不能訂在大股東的底線之上，（包銷商不願接受包銷風險）實際上也只能延遲甚至取消上市。

另外，逾百間上市公司修改了公司章程，確立黨委及給予權力，一些甚至寫明黨委若發現公司不符黨路線，可向上級黨經織報告，將潛規則變成公司條文。法律專家可否說明，這會否損害股東利益甚至觸犯若干法律？證監/港交所瀆職？國際戰線可否揭露此一黨企不分的本質？引起國際退休基金及廣大相關民眾關注，小心香港上市的國企？（美國雖然也有阿里巴巴上市，但美國是寬進入、嚴跟進，也陏時有集體訴訟捍衛小股東權益。）

有人則提出濟提戰術，但這是求不得也避不得，要製造不太可能，要來的時候卻誰也擋不住。而且，這是自爆而非攬炒，攬炒應該力求增加對方攬炒「後」的代價，或像特朗普在貿易戰增加對方拖延的代價。目前國際線打得漂亮，值得深思參考，好像在香港自由堡壘與中共魔爪之間埋下了國際線地雷，有條件地引爆，而非立即自爆，這就是攬炒的藝術。雖然，全民㩒錢日作為宣傳及表達民意的手段，也不失為一個好的和理非嘗試。有人另外提出具針對性的杯葛中資銀行，更佳。

入黎學野睇下點樣支爆

pish

要搵printer

正

真心唔錯，可以分工合作

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

另外開左個POST
我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

感謝手足

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

正正就係我之前遇到過既問題

和你推

push

1月11 僆儂日

嘩屌正

個app版呢？

正呀

貼下口罩選擇list

幾正喎

仲有隔離post呢個app

[突發] 又搵到藍絲曱甴撕唔到嘅文宣！！

Tui

「連豬」

好多channel都冇擺原圖，做唔到large print

考慮埋？祝安全

社區文宣要屌政府隱瞞疫情

大家可以考慮安全貼 連儂廁

==============================
英領使職員鄭文傑:
被虐待至精神崩潰，再開始洗腦套料；
有審訊人員操百份百香港廣東話；

我哋呢度直頭有砌好嘅現成圖 教大家print落貼紙度 即print即貼㗎!
入嚟睇吓啦!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

推呢個活動
=======================
英領使職員鄭文傑:
被虐待至精神崩潰，再開始洗腦套料；
有審訊人員操百份百香港廣東話；

推!

推唔到都推

置頂啊

重點係搵唔到黃店印...

問題冇printer

諗緊在公司偷印十幾廿張

文宣手足入一入嚟 我有啲野想講

好撚高質

好

正呀
Bookmark咗

唔好成日用烏克籣啲野, 人地佔公民廣場3個月勝左, 港豬BE WATER 撚, 屋企要人撚

我比較相知係油尖旺嘅大家會去邊影印

正
文宣GOOGLE

Thanks for your effort!

推熱門

手土

幫推

好正

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

nice one

準備開學用晒學校啲quota

up

tg gp都有個文宣公海㗎

推推推

推 有用po

柴灣 黃色印刷舖 Fingerprint
大家要印大型野可以考慮

好正，多謝手足推介

各位有冇想同台灣人講嘅野
想整poster 1.11 選舉

【連寵需要大家幫忙】

Pppo

好撚正 推

今日好似有個手足整左個app喎, 撞到仆街

呢個堅好用
成日DL 去印

牆紙巴打可以考慮post上去

見到隔離post都有手足寫咗個app
手足如果無諗住點樣盈利的話有冇得諗下點樣合作??
例如d圖庫共用/ 參考對方優點改缺點等等??
利申it白癡唔知難唔難實行等等

[突發] 又搵到藍絲曱甴撕唔到嘅文宣！！

辛苦曬

我哋呢度仲有教大家用貼紙 入嚟睇吓啦!
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

可以印貼紙 係屋企印定普通紙
返同公司用貼紙不彩色影印
詳細教學係呢度 嚟睇吓啦!
----------------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

推！

我哋度有source 仲砌埋現成圖 入嚟睇吓啦!
----------------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

可以印貼紙 係屋企印定普通紙
返同公司用貼紙彩色影印
詳細教學係呢度 嚟睇吓啦!
----------------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

thank啊

一直係屋企有印開A4黑白文宣，不過小弟要求高D想出去搵A3/A2彩色文宣

沒有普選 唯有獨立

source: 謝曬皮

我係其中一個comment度做咗教學
教大家用家用printer print大型海報
入嚟睇吓 或者幫手推吓呀
個comment 係下面:
-------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

正
好多可以翻譯做英文貼

返公司印驚比公司check到

有無黃店印文宣鋪介紹？

好post

Pish

實用！推！

太正

正呀手足

正！

甴近平

有班on9仔女喺twitter開始咗個challenge

麻煩幫手推po

痴還痴，小心為上

Push!!